Anthem 冒險聖歌 中文討論區 5

話咁快又1001

PC版既巴打
想搵隊友共鬥 或者 交流資訊
歡迎加入小弟既Discord一齊打機、一齊吹水
(群組目前有270人)
Link:

地圖咁撚大 又冇小地圖睇
睇個條撚屌bar 實知隊友係邊撚度死咗啦
又話要team work 地圖資訊都做唔好
又冇導航
下下要㩒M嚟對自己啱唔啱方向
含得撚啦

有無配裝分享下 睇幾十版都係鬧黎鬧去

因為想知係點delay法先估到大約有咩問題
我本身係無問題既

一兩秒控制唔到個時，會唔會連聲音都有「卡」住左既現象？

想知15LV, 而家咩任都冇得接, 係咪即係要完左O個4個挑戰任既要求先有得推進個故事?

屌你老母#1 post垃圾小圈子group

墓穴？係呀

你到左遊戲劇情最無聊既地方，解四個低能任

聲好似就冇問題
行緊個時delay會keep住自動行一兩秒
飛緊個時諗住較啱時間落地散熱，但delay就會突然過熱
打緊個時就攞武器出黎之後開唔槍delay過咗之後先射到
有時啲怪打極唔扣血，一兩秒後直接死

呢個仲要係自由任 9 行搵野打先得，明明呢個 challenge 係類似啲週任，解到就解

但而家變成必要完成先去到下一關，bioware 諗乜

唉
唯有係咁刷隻暴君啦

仲未買到game有冇人知番左貨未

咁睇個情況真係唔關部電腦事
似係網絡問題多

原來要係自由任到解, 咁就麻煩了
我好少玩自由任

ps4 隨機任入bug場好似好返少少

不過而家係入到去 人地都玩左 7 8成
入到場打埋boss就收皮
load場仲耐過玩

咁就煩啦，啱同香港寬頻續咗約
又冇理由下下自己打，同fd啱啱好四個一齊打有時都會delay一下，就冇街場咁多

成日drop fps搞到好lag,
已經開最低
有冇電腦高手幫幫手

i7 2600
1060 6gb
8gb ram

往死裡屌

仲有道具排版閪撚到震
資訊解說又唔撚清晰

換過粒cpu加多條8g ram

lm

主打team work既game竟然冇in game invite
一路玩一路屌

感覺上只要解決到load圖問題
好多其他bug會縮番細

大家咁火都係因為load咁撚耐入到去又bug多次

根本冇機會同街人夾啲咩甲 帶咩技
例如A係後排專放屬性 b 專tank傷 C負責combo D就 專放酸性 咁

結果個個都自己帶哂一set依付 同引爆 咁
最後自己打自己
我不如自己單機啦

啲人部機渣撚過我都玩得順喎

幾時整埋個chat room 呀屌

除左開咪 冇其他交流用對話
左右下果3個動作就算

唔好咩

D 中文翻譯1999, e.g. governor 一時叫監督一時叫洲長

預你買ssd

8G而家玩遊戲唔太夠,上到16啦

仲要無得戰鬥果陣換
跟本個Combo 都on99
一定同fd夾好技先好玩

未夠400想去刷暴君困難,冇限等排到D低等打好慢
完全唔明佢地打困難做咩

點解有d裝拆又拆唔到 賣又賣唔到

你係咪裝左係第二款機甲到？

一言驚醒夢中人
唔該巴打

用緊
Load得都耐好似要30秒

最嬲係每賣一件野都要load

無得揀一堆分解

有呀 不過重用多左時間

有咩
點禁？
淨係見到filter

一去到就發現解哂挑戰 直接入去拎任務物品 唔好彩/你平時懶 就慢慢去解世界任 採集 執收藏品啦

有冇開垂直同步？

解到有個任要拎三個核心碎片，要打泰坦或者艾斯卡先有，自由任又唔知邊度搵，求解答

冇開

官方話就話防止啲人toxic 所以無得打字 癡線

後面幾個主線任都會打個隻野

甚至注音都見過

主打online co-op組隊打怪嘅game
竟然完全冇任何social功能
唔好同我講咩遲下會更新
你收緊人地大作完成品嘅錢

有冇開 g-sync

睇下你個monitor 可以去到幾多Hz 之後係game setting 度揀同一樣Hz嘅 之後開埋垂直同步試下
我都係咁set之後順好多

我玩慣MHW（千幾個鐘, 冇ssd）, 入任loading 我慣咗
唯一接受唔到係改件甲既load out 都要load 就好煩

直接鎖 fps 好過開 v-sync

呢個原意應該係自由模式既教學黎
但係佢自由模式做得差
好似destiny咁啲events有timer就已經好好多
加埋自定waypoint就完美

我個moon 144嫁喎

點樣鎖，隻game冇呢個setting

仲買

引用 Z. 巴留言：

NVIDIA Profile Inspector 2.1.3.20

Fps limiter set 你想鎖嘅 fps

下面揀 low input lag

有冇試過開 g-sync

即係我用Ps4玩都唔可以同fd組隊？要random抽？

可以組隊 但唔好買啦
真心勸世

其實真係唔難
由你拎到第一隻機甲開始 果4個挑戰條件已經開始計
全部都係隻game嘅basic achievement
打到1xlv 正常都係差少少寶箱同世界活動
去自由探索行一行 打完世界活動又有箱出 done

我由post 2 觀望到依家
本身同我夾開game個fd叫我狗衝，我都有感要睇定啲先
就即管睇下3月更新完會唔會"正常"啲

等減價 應該都快

周圍都賣晒仲諗住今日出去買添

請問，藏寶箱有冇得可以易d搵到？

唔想煩就打暴君
固定有2個箱

唔支援

thx,今晚try try

插 dp 線就開到

試下去n卡設置到改垂直同步做 快速
改埋做 慣用的最大效能

咁一過 60fps 就會 screen tearing

隊友開計唔計嫁？？

有地方賣緊780

有關開箱都要親自去

係架咩
我爭五個打打下都自己解左

主流game夠玩啦, 似係其他方面問題

我嗰陣係打世界events, 好多時都solo冇人黎煩你, 完任有箱開, 一次做兩個條件

唔洗自己開
隊友開都照計

紫任 災難協議 根本玩唔撚到 我到底玩緊bug定打緊機阿

仲等減價
等到減價都無曬人玩啦

去世界events專搵d打蠍子蛋同執6舊野既任，幾分鐘一場開一個箱

有冇巴打想講下隻驚值唔值得買黎玩 利：1516仲念緊

好似bf5咁 一個月後減價

本身諗住幾個fd 自己玩
PVE少左人流我估影響唔大嘅

加上減價嘅話應該又會有人中伏

等唔等果幾舊水開飯？ 唔等就買

隻game得戰鬥爽快度係比較可取
其他野就...
我最唔鐘意佢load咁耐同個主城開map行路交任傾計呢兩方面，係主城搵人真係搵到好鬼燥

等減價應該一個月唔洗 依家真係多bug到傻

唔值 未買千祈唔好買
等佢出哂更新同fix 完d bug先
隻game根本就未整好

得半隻game但賣正價都幾令人氣餒

有冇巴打ps4 彈game 彈到機都熄埋

Pc join會員 抵唔抵玩

唔抵

巴哈有唔小人講過

個地圖系統好廢

唔在意$429 + 真係無乜驚想玩
我覺得可以一戰既

利申：食開屎

組隊解任係咪得房主解到？

唔值, 等DMC5

你要同時間接左同一個任先解到

岩岩升上30用緊巨像打宗師 完全唔夠打 完全係兩個世界

有冇其他game想玩先？

佢個map 根本就廢
loading就可能我部ps4換咗ssd
有時大地圖轉場load 入室內
我last一個入去但好多時都最快load完

係咪應該及早轉升遊俠號好

我諗緊

邊度有得揀low input lag?

i7 2600，真係唔掂

琴晚見到
好spiderman

無可能一個月減

支持

紫裝全套打宗師1創痕劇點戰 刷頭個2箱

d勁怪等路人打, 自己打個d無護盾小怪

打多幾場出2~3件橙配件就開始夠做

bf5 一個月都唔夠就減價 anthem 實體版係某d國家 唔夠兩日已經半價
我覺得可能三月個次更新就會半價

我從來都好少打呢啲PVE game
對上一次都係skyforge
我PS4 pro暫時都係中過兩三次bug
除左啲細微野 無小地圖無wayppoint
我好享受瘋狂射野個感覺

之前NFS payback 出完一個禮拜
PS STore就做6折

點會冇可能

用自動炮壓槍

創痕喺邊個位？我好似淨係搵到暴君

佢而家咁垃圾都唔嗱嗱聲減價我先至覺得出奇

係右邊

呢個掃射感堅過癮
好似真係揸住碌槍控唔到射左上天個感覺

其實有冇得switch splatoon咁
fing手制去瞄?

返去睇睇先

仲有開槍前pre load個下

唔夠兩日已經半價係fake news
只係德國兩間gamestore會做既promote
好多隻game都有做呢個promotion

即管睇下隻game捱唔捱到去三月

啲怪唔可以整大隻啲架咩？
隻隻都蚊滋咁細隻

不過EA真係好多game好快減

Fps limit 下面果行

其實啲機甲有得飛，好應該整boss成座塔咁大
某啲弱點要飛起先打到，無謂浪費在個三維設定

改番先
係西班牙同葡萄牙先岩

想問下呢個要點追蹤 我揾唔到

巨像Q雷電冰怪+E火砲回35%血 有呢兩件就輕鬆打
大師配件一件一萬血
依家速刷宗1連盾都懶得開 啲怪R痕

唔見

仲有咩,我都頭痕緊大師裝

你都未fix晒d bugs
整返好個Server
同更新返d任務內容/玩法
點解要依加用正價買你個半成品？

遲d等你第時真係做好晒，又半價個時自然有另外一班人買黎玩嫁啦（e.g. r6)

驚第時冇人玩隻半成品
所以要硬食炒價早d買黎玩load game斷server
咩邏輯黎？

真 個地圖咁大 啲怪就細細隻
就好似玩monhunt打極都係速龍咁

同意既，唔係game 荒唔駛急買黎玩
不過如果fix 哂啲bug 同減左價好推薦
個game play 同個飛行真係好正，我好耐冇試過唔停通宵玩
不過我仲係廿幾level, 未去到end game
同埋好彩冇試過斷server, loading 又畀MHW 搞到慣咗

Mhw個loading重長過呢隻

夾埋入地下城啲loading 打和啦

真係得？呢個喎

GN246HL

宗1暴君最後係必出1件大師裝嘛？

要用2.1.3.20

配件幾易搞 可以刷咗先
宗1紫契約保底一件橙配件
紫契約每日夜晚8點刷新一次 你當日常任務
同埋8點之後嗰段時間可以撞吓啲街場宗1任務
好多人刷緊紫契約 幾大機會入到

巨像好用喎 遊俠雖然單體傷高 但無朋友好難連擊

依2件key野黎，特別係凍凍電圈
有2件就無雙宗師1

其實過場loading都係1分鐘左右
等人拉/換裝都好快
原裝pro機

呢個寫得唔錯

點解我做完尋找老朋友個任都未玩得據點戰

同問
成日彈出黎好煩

只要你用緊 10 系或以上 N 卡 + 1月打後 nvidia driver + dp 線，就可以開 g-sync，不論你個芒本身有冇 g-sync 晶片，只係開到唔等於一定冇其他問題出現，總之就睇你好唔好彩。

未經過驗證為 G-SYNC 相容的可變更新率顯示器，使用者可以試用全新的 NVIDIA 控制面板選項，並且啟用這項技術，結果有可能是順利啟用、部份啟用，或是完全無法啟用。

貼埋 link 都可以 down 錯

琴晚想玩下,點知一野黎個10GB更新
岩岩打左個半鐘終於清哂D墓穴試煉,其實都唔係好難

證明bioware根本冇時間諗呢d野
講真其實成隻game好多潛力位都比佢忽視左
根本隻game應該遲番一年出

自己唔鍾意玩就叫人地唔好買

咩任務開金色金屬?

巨象個電電係要點用
覺得行埋去放電好傻
究竟要點配合
利伸: 得22lv 暫時剩係玩巨象

未買到game 既 緊係叫佢唔好買啦
仲科水俾EA?

飛埋去 電冰 近戰引爆
Tank 係玩吸火架啦，你唔鐘意拉仇恨值唔好玩坦唔該

彈匣容量+75%,+35%, +30%, 夾埋+140%都砌唔到把Devestator做一匣兩飛

想問地圖好多對話符號 係咪要同npc講野先接到任

到底D人未滿30走去打困難暴君有咩意義,入親場都十幾等
去解任升30先最快好嗎

舉住盾衝埋去放電?

有講加邊類武器
你肯定係岩?
另外我係加到最多八粒字彈係身
但始終都係最多上一飛

依個aoe 電無得邊盾邊電

真 係啲仆街累事
到時啲仆街係到spam chat room 啲人又屌官方
反正都係屌 不如阻止班仆街仲好

行埋去L1 電加冰2個狀態 ,近戰拍地開chain

L1 無血個陣射怪回血

而家好多game都係咁啦

一陣試下先
襯未升得太高 亂裝技試下

整幾個制黎
叫下人求救都好丫

3粒都係全武器

有咩辦法擦game 錢？

想問打大師級配件既紫色契約任出現條件係乜？要去邊度接？

傳說裝備 打宗1有冇

個電要大師先好用 有特殊效果可以冰怪
前面用自己覺得順手既就ok

每日8點會刷新 好似每日最多3個

呢個應該錯
我昨日成日打咗4、5個

起碼有3個掛 我試過刷兩輪一個都刷唔到

想問係唔係唔洗做咩前置都接到任？ 可以係邊度接？ 唔該哂

禁m制地圖未有顯示 接左普通先接到紫色

FF15
同 BF lego果堆都想玩

如果你有打開機，體驗過唔同類型+質量既作品
會追求出色既遊戲黎玩
對打機/好遊戲一定程度既標準
咁就唔好買 隻Game而家既定價(Digital $428, 實體仲炒價）係超過佢既價值

隻驚完全唔值呢個價
免費game商城制合理d

有無刷game 錢嘅攻略呀

岩岩ps4中bug 做完任務番嚟同唔到npc講嘢

想問係唔係要做哂所有特務任務先出契約任比人接？ sor 新手好多問題

佢係加彈量，唔係加你用緊個匣
如果加到真係極速打王

Cls 關咩事，整個ingame mute掣咪得，根本就懶

屌你老母 王死個陣我死左 執唔切大師

其實我想講，好多free to play, paid to win 嘅手機課金game 個quality 都好過佢
例如玩玩下crash, 突然無聲呢d
真係手機課金game都接受唔到呢d問題啦

邊個型D

好似會自動入袋

可能係大師材料
我都見會自動執(消失) 但呢次冇消失

老闆啲taste麻麻

一400打宗一超吃力

我呢啲先係Taste

...

暴君礦埸困難會出大師嗎？

不了

有冇人打緊泰坦核心？
要打3個

只出6把大師鎗, QE配件輔助都唔出

想問一下 所有武器傷害是指LR技跟槍械? 還是只算槍械?
因為有看到加 武器傷害 跟 槍械傷害 不同的詞綴

求大神解答

有冇人入唔到Game, 我係Origin 開完等左好耐都冇野到

你最好PO黎睇下

望下佢堆game 有2隻大作想玩
包一年p我覺得幾抵 重未計有堆小品

計返條數239一年會籍 任玩
買實體版 之後放返出去
其實個差價都係返度

岩岩30lv 宗一刷邊個好 暴君定創痕

PS4 load game load勁耐又crush game，有冇人都係咁？

高級會員一年799啵
普通先係239
普通無D大作玩

$800 一年
玩得嘅game都俾最高級你
再加一堆你平時唔會玩嘅game

重點係 EA其下新game一定有份
完全唔怕買伏game

普通都有大作玩 係無得玩"最新"

btw $799真心貴

無啦,普通個D得FIFA,BF1,星戰個D
之前9蚊試玩一個月普會
我玩得最耐竟然係隻火炬之光2

唔係化

每代BF都俾班fd伏一次 你就唔覺架啦

BTW,我覺得799一年高會幾抵
由其諗起我用四舊幾水買隻FALLOUT76
玩咗唔夠2個鐘就DEL GAME個陣

所以我唔會俾錢買
月費包又唔怕玩

fallout76 絕對係年代伏game有力競爭者
$799 除返條數 一個月大約$6X
真係要講 其實係可以接受
只不過 佢個game 庫真係要多D先

我16GB RAM開GAME用到73%

落雷算唔算爆破傷害?

你睇技能
圓形係依附
一個交叉係爆破

ON9
一入場變左隊友件甲然後斷線返城

唔係競爭
係唯一
將自己最出名既IP之一搞成一舊屎
再加埋之後D PR問題
我真係驚佢執笠整唔到隻上古6出黎

試左 係
以為交叉只係引爆 招技電屬 原來都算爆破傷害

你裝備個到咪有得睇

火酸打物理盾/炮塔
冰電打能量盾
唔好打盾佬個陣人地燒緊 你係到冰plz

唔係爆破傷

法師冇物傷技

裝個+35%爆破傷害 招雷擊係高傷左

屌 打打下任務有一棟牆擋曬三條友係出面 得返一個人打仲要死埋 又入唔到去救佢 最後要走場 白白浪費左我20分鐘

透明玻璃
我都奶過嘢

reddit個個屌緊個掉落率 希望快d改高喇
你內容少未算囉 點解要改到個掉落率咁低做咩者
一日得3個紫任 仲有有個垃圾會bug死做唔到 保底3個配件

配件都算 武器同技能
3個raid 難度仲要差勁遠
但偏偏你要打巨象武器一定要打怒火之心(好似唔肯定)
但唔同raid掉既野係有固定
本來係好既設計 但個難度平衡又係食左屎
暴君易過其他怒火之心好多

難跌都算 仲要勁多垃圾
最撚on9係會物理技 字尾係元素+100%
你一係就易跌d 起碼比個入場卷打宗師 唔洗兩場比人秒
一係就容易d出靚野
依家唔係 係又難跌又難出靚野
刷到一肚火 估唔到隻game內容少都算 連end game都設計得on9過人

仲有點解逼你傳送個時要擋住條過熱bar阿 on9少陣好嗎

之前已經有中bugs係成個任都救人無反應 連ps4都咁多bugs真係on99

本身一開始對隻game幾有好感 但係咁中bugs已經搞到我唔係幾想玩

怒火之心中boss果兩隻異形仲難打過隻大boss

終於有整潔外觀
靚仔哂

damn 個材質今日出？

要Freelancers忠誠度2先出

想問下巴打點拿整潔外觀?麻煩晒

好多人都屌緊呢樣，辛辛苦苦刷完 係咁出垃圾

達成Freelancers忠誠度2

兩個會員都無得免費玩ff15

唔該巴打

熄game自動幫我熄埋機

我唔可以正常熄game

想問下截擊號啲技能/配件有時有呢個效果 係咩意思？？

+100%氣場連擊系統

+combo時候個傷害？

屌打一場暴君隻人突然失控幾次......

屌啲bug真係多撚到
今日起碼有5-6次卡咗係完任到
明明打曬所有野 佢都唔識完
個破壞艾斯卡里的計劃卡咗2次都過唔到
屌你有冇咁撚多bug 成班廢9唔識寫game咪撚做啦

一年799都貴，你都係唔好打機啦
一日2蚊都俾唔起

原來有分我成日見好多冰有盾佬都費事燒了

刷咩快啊大師野

1年799真係貴 成隻game買就唔同啦

Boss種類太少 個人比較鍾意打大型boss

至於主線直頭短到仆街，廿幾lv已經玩完

bugs同份量浪費咗成隻game垃圾EA DLC唔收錢即刻偷工減料，抵你比人屌

想問我下黎明外觀可唔可以用GAME啲金幣買到架？

EA話唔可以

放鬆D 巴打
預左隻GAME ON99既我已經享受完玩機械人, 扮IRONMAN既快感
求其一套大師裝就停左刷了 (俾你大師裝D數值全部都刷岩晒, 其實你入宗2/宗3打STRONGHOLD都係打精英小怪打到打王咁, 你刷咁靚其實冇乜實際用途, 刷得黎你爽既就繼續, 刷落冇癮咪好似我咁等DLC)

多bugs 到....

填色真係好好玩

玩外觀都可以玩成個鐘

不過而家選擇太少

唔識咪鳩up啦
爆破傷=爆破徽章啲技
暴風無爆破你都up得出

畫面左邊
人名左邊有指向隊友方位
越近會越窄

有無遊俠裝備技能配置分享

巨像係咪正路都噴火加電？
清小兵ok
但打有護甲/盾果d好冇力
有冇其他推介

利申用緊藍色裝

但打boss 呢啲技無咩用，我覺得

遊俠識玩一定係出減大技CD

暴風有冇巴打教路

粒700%菠蘿抽到 150%傷同 20%Q speed

打到個傳說 截擊毒霧

E一吓兩萬幾

大師級都係冰凍電圈+ 吸血炮

紫色契約我上個po 講過下
*必須清晒三個勢力既任務
禁衛軍 三個分身秘術師 自由戰士
之後我建議 每個勢力既*黃色契約先做一次
假如當時未到夜晚8點 每個勢力既*黃色契約 都會有一次紫色契約你打
之後我再建議 打完每個勢力既*紫色契約
好運會再有 唔好運就係變番三個黃色
到時你可以接左個三個黃色
之後等到晚上8點 你重on又好 入自由又好
出番黎就會見到3個紫色契約
就可以直接接黎做

如果無跟我咁講 接左黃色先既 你有機會會見唔到 或唔記得有紫色接
你接左黃色係身 唔洗解 就一定見到紫色

另外建議搵多個朋友仔 一齊做 你先接晒3個 你朋友唔好接住
打完你個3個 你朋友先接任再打3個 如此類推
但係時間好長

冰凍電圈+吸血炮+近戰擊殺回血
打宗2暴君一個人拖20幾30隻小怪都無難度
記得帶z 吸仇恨

吸仇會唔會好易死 用緊大33%個個

J到出血

打王我會揀雷球加落雷玩連擊

其實巨像招火牆用黎打守點關幾勁
Cd又快
但唔知是咪bu有時個火牆一射出去
爆咗一下火就熄咗

你吸完仇 就冰凍電圈 再v拍地 跳起走位 再冰凍電圈 再v拍地
冰雕館咁 無咩野打到你 你四方八面都係冰雕
危險時候先用e 回血 打中一隻回35% 兩隻回70%
你真係好驚就帶多支 回血散彃 一次打中兩隻怪回20%

我呢套裝 宗1 可以橫行霸道
拎盾噴火個隻怪 可以企係到打 走位都慳番
宗2 醒少少都唔會死

同你一樣
元素技出+100%物傷
一件裝出兩個一樣嘅字尾
重要係咩維修量 一個+1% 一個+5% 多謝
姐係好似你D3用法師出把杖比你加怒氣 力量 箭塔傷 重有兩個回血量加少少咁

主線已過
會員啱啱好到期
幾個月後再見

你一個人就3個紫任 搵多3個人就12個紫任
一日你就齊晒大師配件啦
直上宗1 應該唔係咩問題
何況我個時打宗1先400分左右

宗2其實唔難 30-40分鐘左右一埸

暴風號原設Q掣爆破招落電係咪轉左其他技無得轉返? 直到抽返/合成升級

你講個招都係技 換走左姐

幾多分左右可以玩困難呢
而家先160分左右
差少少可以玩4個墓
欠1個寶箱和大技殺多3隻
講真, 呢隻GAME如唔開咪玩有時都幾煩
同埋冇固定班底. 玩自由任時D人向散東西, 有時入左D地方要SOLO一大班敵人好鬼煩
試過單挑巨人, 打左我勁耐. 好彩用暴風有個護盾, 唔夠血就行開等一陣再過去打

最緊要係lv 30lv之後 你會起飛得好快
一鳩就會上左300分+ 就可以去匹配人地困難
同埋d人見你30lv 都唔會咁易跳埸

你差咁少野解完個任 唔洗點急 升左lv先

點解我LV. 17就冇晒任務?? 又冇野講又冇契約, BUG左?

明白, 唔該師兄

你應該係卡墓穴任，禁J睇下任務條件啦

班大陸仔係咁刷狂怒之心第二關個箱bug
搞到排隊好多死埸 一係就直頭排唔到

你應該同我一樣到左要玩齊4個墓既挑戰先會有新主線
暫停>挑戰>探索>自由模式 跟住會見到有4個試練
要做曬先有新主線 i.e. 開15個箱, 10個收藏品, 近戰殺50個,救3個人,etc

原來四個墓好易過炸啵
平時有執開野 起手已經有11個箱
解左幾個世界任有箱執就開晒四墓

追報post果陣睇你地講都驚驚地

宗師1 一場先得1-4個大師裝，仲要全部都係垃圾，刷撚到幾時先畢業

其實係好快搞掂
我唔明點解啲人要叫哂春咁

應該係因為個廢ui
次次都要禁入去睇完成咗幾多
又load得慢

有無人玩PC 版試過bug 到keyboard WSAD 完全無反應
個人完全移動唔到
然後mouse 移動都轉唔到方向
唯一可以work O既得返mouse 左制

因為俾人屌完而家改番易左，例如開箱以前要親手開 ，連隊友開都唔計

親手開個時 主城出發自由 右邊有個小副本 入去行一圈就2-3個箱 仲易過而家周街搵

好佩服呢隻遊戲用 keyboard 玩嘅人

係咪插手制會無事？我打打下郁唔到會好燥，有時佢keyboard+mouse output 好似會delay 咁，其實係咪關cpu事？

ps4 手掣 同 xbox one 手掣都未試過 delay

我好似用咗兩個鐘搞掂埋開寶箱+世界事件
不過真係好on9 要去到墓穴見check 返個進度

禁J掣有得check

我噤option --> 任務 淨係見到 完成xxxx墓穴*4
可能係啲細位度我無仔細check

其實唔難
只要個操控無bug, 其實好好操控

朋友話用手制會無事
我尋晚插返個PC 手制係無問題
即係好明顯係佢響由console port 去PC 果陣個testing 做得唔夠
真係好有問題
我打機打左咁多年，真係第一次嬲到我尋晚專登search 下BioWare D QA 係咩人

挑戰》採險〉自由任務

係唔係有bug?
頭先打怒火宗師個遊俠一野秒左暴君

20%Q speed 係指 發動時間定cd時間 ?

係好易
係自由任
鳩行鳩打 一個鐘唔洗就搞掂晒
但好多人 唔識睇地圖
又唔睇字 咪唔知自己做緊乜

係搵唔到人救麻煩d.....唯有打場hard STRONGHOLD

下？暴君？

泰坦

差救人3次
solo點解

有d撚屌任 要救npc

要睇咩玩家啦, 有D人主力推主線就未必未會齊, 玩暴風既就未必有近戰
玩單體既又未必有連續殺8隻
要特登去做. 當然執野呢D唔算太難, 由其,而家可以一開波就計
唔知改版前係要去到完左尋找老朋友先開始計

世界活動定係要search人地任務?

有無相睇下，上網睇唔到依兩件野係咩黎

任何

你講槍定技

槍加技。技唔見有冰凍電圈，槍我應該未打到，想睇下邊支

差開寶箱同收藏 有無大師教教點解埋

自補，坦，控場，上冰雷狀態清怪aoe, 一手包辦

係打王輸出唔差only

都係問你幾lv先

技 樓下放晒比你 槍係榴彈炮 我都沒打到 見有人用only

收藏應該係主城入面鳩行周圍執書執文件

自由任務既 山洞 副本門口 遺跡 會有D 綠色一大塊既野比你F 好似係呢D

唔該。應該係我太低lv. 依兩件裝都好似未見過

輔助運氣好似係有啲影響

想問有冇咩綜合嘅攻略網???
啱啱玩冇耐得lv12
唔知點配啲技/用咩槍

30前 求其

去巴哈應該都有d post
不過前期應該鳩配都冇咩所謂

玩一隻都肝到仆街
打親D大師或傳說詞綴都係垃圾

有傳說已經係贏家仲想點

d人唔識睇就係度屌鬼

打王專心坦啦，輸乜鬼出

冇得mark地圖位置咪仲on9, 搵墓地搵撚死人

巨象打BOSS除左大技
真係拎枝自動炮鳩掃算
帶兩枝狂流自動炮狂掃

基本上一開左四墓任
繼續做其他任
做到無任為止
個四墓任就做好左

我都係雙狂流 如果可以同時用兩支就爽 (好撚嘈)

有無人有斷線問題？
週不時load入場，一入到去隻角色d色就有問題or 技能少左招，然後就彈返登入界面 彈句:載入駕駛員數據時出現錯誤

成撚日係咁

我帶兩枝devastator 射弱點

好想多d截擊號外觀

盲反話冇嘢玩

自動炮算係做得比較好既武器
後助力 聲效 射擊回饋感(可能我用PS4玩,手制震動關係) 都似拎把重型武器
十足十拎把方陣快炮上手咁
唯一唔好就係開炮好撚閃..閃到眼都盲
其他武器真係好虛...

想單體輸出，遊俠啦

巨像打boss真係好廢 冇細怪打冇得回血即係等死

用無盡攻城呀大佬 我1200飛子彈
4千5千咁掃
點會無力

唔係話冇力呀 係易死呀

用盾擋到d
但唔知後期會唔會一下比人破盾

有吸血槍 有吸血炮 有大技 有盾

ok未打到

擋唔到
宗2暴君 舉盾一下死
噴蜘蛛絲 中左殘血

齊哂成套大師未?

輕機槍都ok正
但唔知係咪巨像太大份
感覺唔到輕機槍的後座力

齊晒

6件配件1萬x6 6萬血
遊俠好似得 3000x6

宗2都咁, 宗3咪

仲用埋消耗品
我諗全傳說頂到一下既
不過我配件得一件傳說

我兩件配件打宗1都少死, 龜縮打法

除左我 無咩人落地打 我要吸怪無計
比隻暴君偷襲

傳說裝要宗2 先出？

宗1都有

宗1都有機會啦
我個件係 宗1紫契約 小怪出

咁都有得護主
地圖冇得mark已經夠on9啦

紫契唔打保底 d出裝率低到絕望

創痕宗1 有兩箱刷？

點解有時會冇箱開，打到boss都冇箱。

中左個bug

大師配件刷邊個副本比較易出啲

呢兩日我堆左90%運氣
小怪出裝多左 唔知有無直接關係
打個紫契 埋單廿件裝

紫色契約保底一件 一日有三次 搵多個fd就有六次
其他地方唔敢點你

紫契打困難出唔出大師定要宗一？暴風我445戰力 打據點好吃力

使鬼mark? 真係咁難搵咩？

唔出橙呢

使鬼護主？搵齊四個都唔使四個字，乜都要顯示不如直接俾你過關啦

想知豪華版多個d野 普通版後期打唔打到

移啲裝落垃圾筒都要等，CLS

最大問題真係入埸打冇得溝通同自己打有咩分別
其實佢可以整個功能比人標下怪都好

紫契宗1 幾好打 始終唔洗打王
或者入到去扮忙 去執野個D
無人怪你既

好 係咪3個黃 一個紫？ 我打算全大師 加刷把勁既槍 先洗其他角 宜家玩緊暴風 我見雷電加火爆好鬼屈

我打每日8點更新 3個紫
刷幾多次出一次紫唔好問我

no

用重狙好正 一野轟落去

請問，泰坦係翡翠咩位，一直搵唔到

聖歌既BUG可唔可以申請入健力士

玩一陣又中BUG

無知一問，吸血炮即係邊支？

可唔可以講講3個黃變紫既任叫咩名

可唔可以講講黃變紫既任叫咩名

都係契約 你第一次解到個到
佢會比個黃色契約你解完 再出個紫色
FOR 你第一次

之後就變黃色 你有興趣就刷 有機會下一個係紫色
我無興趣就係 等每晚8點更新既3個紫契

三個黃契同三個紫契 名稱都係不變既

連bugframe既車尾燈都見唔到wo

EA stand for Early Access.

未玩過Warframe
真係咁誇張？

in bugframe i
Bug到 3個鐘既心血化為烏有 肝臟遊戲

你地 pc 版 anthem 係邊度買的？

想問下由1升到上30大概幾耐？

Ｏrigin

上網係呢到都搵唔到，有冇簡單d嘅方法拎到核心？？

你要打核心 打幾次主線
後面幾次都要打到核心 件黎明甲 愈遲做慳愈多材料

咩係碰撞傷害?

打秘術師支線就會有一關有3隻泰坦
一次過解晒

仲有卡95
Nice

巨象撞鳩D怪

ORIGIN 轉安全模式 試下

遊俠配件黎喎

我遊俠砌到全套-CD ，Q最終爭論掉兩粒100%充能， E充能砲 兩招都5.5秒用一次
可以瘋狂combo補血 儲大技 最快10秒放一次大技 好撚正

我支自動炮出+225%元素傷害
有咩做唔出

出面都討論緊
跟據呢D 詞會有好多能人所不能既BULID
由其係 100%充能 同 -CD 呢類

我個最終爭論係 解35次任務 解鎖合成自己整出黎
100充能 Q20% 10%裝備速

是但出一條 另外個D其他裝備執會易D

轉英文再望一望d 技就會明
中文on99

所以除非打到傳說岩用既 槍/裝係 2xx%傷以上
如果唔係我自己整大師好過

串比我啦
想親測又怕左佢個loading

impact同blast

有冇人邀請玩家嗰度空白左

截擊號有招rider kick

隻GAME我仲未買，究竟係PC定PS4好......

Faiz 既加速
kabuto既rider kick

我次次入game個新聞都無晒字

衝刺加rider kick真係痴撚線

17 level 打乜𨳊 hard mode 嘅 heart of rage 呀，係咁死

隻隻打寶驚都係咁
咁易俾你到一套有用咩
最大問題係只可以放250
好多裝有潛力但無位 留唔到

拆到傻

古加

睇到好想玩

但隻game又好伏

怕伏咪120$ 玩住一個月先

電腦推唔郁，本身想同fd 夾PS4

果關殺出血路唔知係咪中bug打左半個鐘d小怪都唔識停，一直復活

屌那聲
岩岩想去解四墓任,想開自由mode
load load下 error彈game,之後成部ps4關撚埋

岩岩30LV 紫裝3百幾 係咪都係打紫任困難刷裝?

紫任打宗一。縮起一邊慢慢輸出

等人carry 3 場3件配件就夠做

係咁落雨 勁lag 又中無頭bug
啲箱搵撚死人

打左一日 場場都係得一粒大師 點玩 咁黑仔
粒粒都裝備 俾支槍來都好呀⋯⋯

每日任務冇倒數時間 係咪bug左

有無人試

係中左bug,岩岩我都係咁，所以棄game今次呢舊屎食唔落，因為我不停中bug

中文垃圾

隻game肯減價未

又Load又斷真係搞到個人好撚燥

佢Ps4版肯半價我即刻中伏

暴君出武
其他先出技/裝

唔係暴君多數出技 怒火武器多d咩 紫任就配件多 戴定頭盔先 唔太肯定

Same same la

暴君好似易打D 狂刷暴君得唔得?

乖乖地打下地圖任,兩個鐘內夠哂

呢樣真，乖乖地做任最快

岩岩救3機甲 刷左勁耐自由mode先搵到護衛任
有條撚樣走黎殺哂d創痕
頂佢個肺

都覺得係中bug，跟住全隊特登死哂佢都係解唔到bug
其實有冇得放棄任嫁？

睇YouTube 用左1個鐘剛剛做晒
但好煩 一時有一時無

bug misson every time.....

有，所以我放棄左拎完經驗，之後再中bug，個畫面冇曬

有冇人成日入自由場都係咁？

右手面隻紅點整

PC SETTING 次次開GAME都RESTART 正常?

真係唔肯定..

我打暴君淨係出武器
其他就會出技

我想要左

新手一問
爆破傷害
力道
輔助運氣
維修掉落率
呢D係乜撚野黎
咁撚多term但又唔解釋下
R撚晒頭我屌佢老母

我部聖戰士

點先有金色同銀色？

我想請問 遊俠招r1 武器上面個充值係咪指冷卻時間
如果係 數值愈大愈快定愈細愈快

想問衝刺即係咩動作？（有望過pc係ctrl 但唔知ps4係㩒咩動作）

愈細愈快

相信係提高忠誠度
即係透過做任/對話提升
好似係

我自己9估:

爆破傷害應該都係字面意思，會爆炸嘅武器都計

維修掉落率應該指清小怪跌出黎嗰啲紅色野，執咗會幫你回血

其他我都想知咩黎

原來維修掉落率係咁解我屌

整個ingame report system 再唔係好似apex咁用個多功能ping 幾方便

兩個都唔型

想問下如果我要刷巨像嘅裝就一定要用巨像出擊?
我一直用遊俠出擊淨係跌遊俠裝

無裝照出擊?

9成會出番自己果隻既裝囉
咁你有武器同配件果D可以通用
唔會廢得去邊
我自己會去打一兩場隨機任務拎下D基本野先

入一定任務玩成日都係bug

零號機

thx bro
隨機任係指自由探索入面嗰啲?

你可以去合幾件先出去吸裝

打打下斷線,有時候卡住我位比怪圍死左,唔知做咩有時候又飛唔到 多BUG到咩咁

ANGRYJOE出埋EXTENDED REVIEW

宗1都會出傳說配件

我指自己D支線/主線任
或者佢有得隨機配你入人地D任

想問個普通版個特典係咪只係得遊俠號先有個skin

打極都唔出大師配件

傳奇一件都無

岩岩22lv打完主線，係咪應該去隨機任度升30先？
見唔到你地講果d契約可以接

有時有啲主線任幾正
想玩多次都無

想打下啲王 暫時可以就得隻蠍子

契約任會出多D配件 但唔保證一定有橙裝跌
我宗一打就暫時場場有
傳說都出過兩件

暴君應該係3隻入邊最易打個隻

有冇多D爸打分享下自己o既配色

早兩日見到人地件甲

會唔會再加多D技能，得咁少野 好快悶

除左D甲會好睇D

部機叫Violet

新手想問下自由戰士啲契約搵邊個接
禁軍同秘密師都知遲搵邊個係唔知自由戰士

其實我打完紫契之後乜契都冇，想問係要等定傾計？

怒火之海既據點戰 點樣先出？
我得暴君同創痕

爆左機，30lv得番契約任無其他任出係咪正常

依家只可以刷劇點

我都覺應該多d 技能 好過多件甲

但有D大師技能連帶效果寊在太勁 , 搞到其他技能無乜用

打到巨象大師電圈開心左兩秒 睇真啲個效果原來係電三下爆炸

尋晚係咁中bug
玩隨機任務一入去就連load3次圖，load完直接去結算畫面，咁咩制都走唔到要重新開game
之後自已打主線，有果位係咁出怪出左半位鐘唔識停，隊友都見唔對路走哂
之後又彈幾次Game error咩咩咩

力道影響打down人嘅機會
輔助運氣 item rarity

其實有冇一個list可以總結下我裝左d乜有咩加成，玩左咁耐都唔鳩知自己著左d乜，定係佢真係可以冇d咁基本既野

黎明版剩係多左skin同一把槍only?
把槍一開始1lv拎左係咪已經on9左
佢又唔係跟人lv升

我都想知，我都唔知 overall 加左幾多？division 都有啦

有無人可以解釋下聯盟系統係點
玩咗咁耐都唔明

呢個POST既人多數係PC?

落左重本，ps4係黎明版，pc係普通版

想問買PS4 support既 mouse + keyboard 玩唔玩到呢隻GAME

d怪好多時企定俾你射
手制已經好夠做

呢隻驚，有autoaim，d怪鬼死咁細隻，鳩射弱點算，傷害大部份來自技能，唔駛咁講究個瞄準

無stat
比人百屌緊

我覺得除非有pvp，否則無咩必要用km

即係要玩到寫碌屎咁hardcore

據點戰係咪有3個？？
依家得 暴君 機械人 差一個點開？

原來有AUTOAIM
玩緊第一，二個任務，未太熟啲設定
不過一條友打都幾辛苦，瘋狂拉打

打暴君救隊友都好快救到3個人架

全紅色嘅甲令我諗起某套冷門漫畫嘅生化機甲都係咁

截擊得toxic boom用得順手

用開飛雷神+rider kick

打完紫契 接任個位仲有無野接
身上有無接住黃契
黃紫契等於重覆任 紫契隨機出

如果唔係上面既情況 咁你應該仲係任務階段

新玩 個點火任要點解啊
自由模式搵左好耐都無

我30lv啦 我解完個紫任 有時出番黃任 有時唔出

清晒主線應該就有 清晒既意思係指
做到主線叫你打一百個活動 個個任叫清晒

怒火之心既據點 點開 我得兩個據點炸

係丫 出左啦 活動係邊啲先叫係？好麻煩 係唔係要救人果啲side quest

個到係三個勢力既支線
如果全部解完 就會變左重覆任 可能你未解完

好煩 佢一時有出 唔係啦 紫任8點後有嘛 打一個之後冇出番黃任

紫契8點每3個 必出3件配件

怒火之海 個據點戰
係地圖最左上角 可能你睇唔到

到個個任就得 解唔解睇你
一百個活動就係你係自由飛飛下 叫你打怪呀救人呀個d

😂應該係啦 ching我通常洗暴君 最簡單 想打把勁槍先打其他 知唔知 avenging hand係邊個任易啲出

琴日試左個方法 可能你地唔喜歡

搵齊三個陪你刷既玩家 隊長一個人接紫契
入到去打完 倒數10秒結算個時
全隊alt+f4

之後一齊再入game
佢會話你個本未打完 問你番唔番入去
全隊。 齊番入去

就會發現 你仲係個個紫契 第三part
再打完佢 再斷線 重覆再做 5 6次左右 你包包就會滿
而且會拎埋保底

唔知遲D公會系統會點呢 唔通會搞pvp？

有冇人經常中血量bug
次撚次一打宗師就中得番4格血
轉困難又唔會中

手機GAME有無玩過
好友點數
你個好友刷得多 就愈多錢
每個星期結算比你
應該係咁

咁樣刷 你地打一埸20分鐘紫契
我1個鐘可以打8-9埸

skin係4機通用

係紅色格仔

即係見人就加好友就得？
是咪係game到加條友做最愛？

ORIGIN到加啦 遊戲都會加埋

邊到係通用呀
要買黎明軍團版先有齊4個skin

睇漏左特典

貳瓶勉唔算冷門啦

ps4 唔得

到依家都仲未落patch fix bug
ea咁快放棄隻game?

真，每次都要一件一件咁望下自己著緊咩

已經係1.02
Loot drop 聽日會有update

係咪即係個軍團挑戰，要25據點，25自由，100活動果個？

有冇PS4 巴打一齊打

ps4 得唔得

想問大師技能有冇話特定據點戰 跌特定技能？ 打左好耐宗師1暴君 跌極都係r1技 我想要L1冰電圈

有冇人知自由戰士倒下了個任點接 佢叫我去搵返個肥佬 但唔知係邊搵

邊到有得睇更新預告

暴君保底會出電圈

巨像 出加手槍傷害

巨像揸唔到手槍

去打宗一，放心，自然會有人carry

製作人twitter Ben Irving
佢地d製作人好鐘意係twitter講隻game

地圖左上角
拉過去睇

槍可以好高傷

呢枝必用由低lv用到30都係用佢，唔知傳說嗰枝又幾多攻

毀天滅地

仲高攻過d射手步槍

Or reddit

係 打暴君宗一算 其實頭2關唔係死沖 洗得好快

武器喺邊度可以改顏色?

無 佢跟番支槍黎配色咁解

今日全日好順

好多人玩截擊

不自量力

見到個堆雙刀傷死自己 都唔夠我暴風一個火球高攻就想笑

加好友 leo_ng107

刷咩 我都岩岩30LV

用呢支開唔到槍 有冇人知點解 禁r2冇反應

禁實R2再放

上宗一暴風死得最快截撃保命好撚勁

要開鏡充能再射，我PC版所以唔知手制點㩒

先L2開鏡再R2儲氣射

Btw 截擊係唔係有方法可以快啲回復個防護罩

有part近戰擊殺回甲
靈氣完回盾

勇者之道回血
生存演算同絢麗要賽回盾

係啦係啦知你地企後排qeqe最叻啦
瞓低哂唔好求雙刀火雞開大救你就得

開頭玩暴風 以家玩遊俠 真係好爽

刷好暴風 就玩遊俠 最少刷把勁既槍先

個個都話遊俠 最勁

其實有咩勁？ 諗緊下隻升暴風定遊俠好

截擊玩兩野已經頭暈眼花
放棄

單體最高傷

係咪要刷埋100世界活動個個勇氣主線任務先會有3紫契約任出？

無話邊隻最勁 遊俠係較平衡

唔係...我都無做完果個....D獎勵
legendary contract應該係要做曬果3個NPC D支線任先出?

大師自動炮打邊關先出嫁

感覺上運氣影響幾大

如果油色個自由度大啲

真係剩係玩油顏色都咁好j??
D甲個款5隻手指數得晒
睇唔透。。。

槍都係。。
D 大師 傳說裝 既槍既model 都係一樣 只係改左貼圖顏色
你地真係咁都收貨？

甲款式少認同
留名ea 賣外觀賺錢

最仆街既係
睇返d developer stream 係有多d 甲多d 貼圖 多d emote
呢家乜都無 姐係有個撚樣決定hold 住呢d item

咁都要比啲時間佢出新裝新甲

巨象撚有咩連擊爽？？
我依家玩緊電加火槍

比啲時間人啦
6年咁短嘅開發時間
個角色行得走得仲想點

大家比多兩個月時間就可以玩新 mode 啦
期待期待
期待到時仲有幾多人玩

呢把勁過狙擊 隻王啲血倒水咁

屌 學連登仔話齋
唔通一次過出哂俾你咩
賣個閹割版俾你再逐個dlc收錢先可以延長隻驚既壽命架嘛
好似係

刷咩任出

做乜入街人場幫手打 個任無圖示話你要去邊
街人都企哂係到 係咪中BUG
唔係自由黎

巨像combo 爆卒爽快度一流

呢把野用邊款機甲易出啲？

宗1暴君

出嚟出去都係大師武

但d怪好撚散

呢把我連MW版都未見過....

人生第一把傳說武器咁撚廢

有時太快打完等佢講完野先再出標示
等勁耐

仲有個11秒BUG , 成日遇到

死撚左冇得睇隊友打又係on9
望住個mon都唔知做乜撚野好

要靠睇佢個白色outline渡日

想問下,巨像係咪無護罩?
我見人地個個都有藍色護罩條bar,我自己就無

巨像冇護罩

屌,岩岩上30,有個紫任就開宗1
入去俾怪射中一野就扣8成
點打

掛機啦 , 等D高手打哂佢

唔洗諗都知個撚樣係邊個
搞死咁多隻game都仲唔夠，EA真係好垃圾
Apex果間工作室都係本來想整Titan fall 3
EA焗人又去抄隻食雞出黎

隻game係咪無得指定咁選任黎入人地場?
隨機成日都撞到怒火之心個任,唔想打

巴打們想請教下入左隻水貨版有無分別？

巴打請教下
宜家25lv遊俠
打普通係咪會快啲上30?
因為困難好難打，晒好多時間

同埋我武器諗住專玩破壞者
破壞者係咪唔可以觸發連擊?

off topic

有無人覺得如果 anthem 要拍一套戲，haluk 呢個角色應該係由古明華做？

跌極都係攻擊系統 想要配件呀

唔似

屌你老尾一上30lv
刷極都出返同一件配件
我屌你老母

拎齊4部機甲順手砌裝啦
砌完換翻用開果部
佢疊加兩部甲既力量到4百幾，係咪bug黎

蒙面超人黎嘅

俺，参上

個ALT+F4 個BUG修正左未

KABUTO

有冇人玩暴風試過玩招冰錐係唔洗CD?
我有時會係一場入面徘徊係9同10發之間
但下一場又會變做射晒要CD一兩秒咁
但D裝冇變過
係中左BUG定點

Den-o 喎
冇個天線頭整唔到kabuto

本身招技就短CD 接近無CD
係咪你冇-CD裝? 不過射哂10粒有咩用 射一半左右就冰左

獻醜

但我指唔洗CD係長禁住招E都係係9-10發係咁跳
即係禁實成場都得
禁實可以冰唔同怪啊麻
冰得一隻好廢

我知你講咩 應該係bug
有時無限出 射幾百粒都得
有時正常 變返有cd

宇宙騎士

五星戰隊

做紫任冇箱開定搵唔到
dllm

契約基本上都無箱
執打怪跌果d

佢入面話紅黃色較暗小小個金屬質感會好好多

喬寶寶會唔會好d

明明我30左突然開game變返LV1

屌你隻驚真係好撚廢 客服得十世都唔會回頭
跟住打個爛鬼精英泰坦 磨勁耐打死打完 一入動畫就彈驚 連續5場都彈 打閪

等十世唔會覆

屌⋯⋯點先打到依支槍出來 刷暴君刷到想嘔

刷到過 分解咗 打最終boss攞

岩岩上26lv
就打到

繼續努力啦
因為冇用

把狙都可以射住先既

我就痴線 依家都唔知咩槍好 支支都射得小小傷
見人依支好勁

我自己主巨象都中用唔著

有把markman每槍33%機率有雷傷 打唔知2000-4000 幾好用

特登拎把槍去打普通tyrant
射到29k一槍
見到都爭啲射左出黎

有把一樣既加150%傷
浮空打係痛但好易集火，用返另一把手槍算，自動手槍

呢兩把打grandmaster2慢慢磨

Eva配色

我果把打主線3泰坦出

正常岩岩上30應該點樣開始打裝好?
尋晚痴場打左3粒紫契既大師配件
但把紫槍打落D怪度R痕咁,用技都一樣,見人地一下技打落隻宗1精英度扣起碼一半,我扣1/5都無
依家應該點搞好,場場都痴餐覺得自己好無用

11111111111111111

配件同技既問題，前者每日打3紫拎，後者要打宗1以上暴君先跌，平時紫金任掉率睇你歐氣
主要係金配件有大量甲同效果傷害buff
大師武你唔怕同未夠30刷既可以打困難暴君，我自己體感係一場一武，困暴只會跌武器

我30左,有3件大師配件,依家係咪去宗1暴君度r場打好?

利申技同武都係用緊紫,得配件有3橙

你可以試下既不過要龜D咁打
睇人話有450先入去會穩D，我都係琴日先夠都未入過
睇人報告話宗1據點戰既怪會硬過同痛過外面紫任宗1既怪

想問岩岩30LV 但點解未見有紫契接?

做哂d支線先出

紫契唔關LV事
有三個唔同勢力既支線
做晒一個勢力支線出一款

傳說就教你唔到
大師你可以拎支低一級既 即係紫色版本既槍
去殺精英怪 大多數都係殺10隻就會開放橙色圖紙比你
詳細係挑戰都睇睇
即係如果你要打呢把 復仇信使
你要搵把佢既紫色版本黎 尾刀精英怪

唔該晒巴打們

我屌你老母 打宗2班仆街正面俾座塔顏射 次撚次要我開大入去救發現自己唔夠打就走場 仲要冇人入返嚟 冇裝冇意識就玩storm啦 學咩人玩interceptor

提升運氣有感

宗二唔係靚裝都唔敢入

個人比較隻黃色用金屬果隻黃銅
真實質感好好多，用塗裝硬係膠膠地似玩具咁

宗二其實430夠做 要有耐性磨 唔係一下就秒 同埋唔撚好狗衝入塔死囉 死都死啲有cover嘅位呀

想問下巨象用嗰把榴彈發射器-潛藏者。ps4點樣手動引爆。禁邊個掣。

隻game唔知點解好多撚屌真係當自己ironman
飛黎飛去狗衝自殺
話晒都算係槍game, 搵個cover得唔得

L2 引爆 R2射

係？我以為要有呢隻既橙 殺完怪先有橙圖 謝ching 啫係要 反爆啦

本身設計應該係要用個把橙武先解到，俾人洗數值用
而家呢個解法應該係bug左，所以要既要快手解

遊俠配狙強化 用狙打炮塔真係好撚爽

琴晚爆左機 個master adams 成個阿古路咁樣
咁而家應該打咩關刷裝?

爛裝入打暴君一場要勁耐,然後得保底一件e武,仲要出黎出去都垃圾毒

有D挑戰喎尾刀

我唔敢答你 有份打就有 所以保守D 尾刀
當然你可以自己TRYTRY佢

邊隻毒先

巨象招大師噴毒有用

請問好友名單越多人玩 就會越多錢？？？

唔清楚係咪要刷到10級先有 無留意

Hey All,

First off, thank you for all the feedback around loot drops, this is what we have heard:

Many inscriptions are not useful to the item they are attached to
Due to this, players need to get many masterworks of the same item to find a “good one”
Players want the frequency of masterwork drops to increase to help with the above OR…
They want us to change how masterwork inscriptions work so that they are more “useful”

There is more feedback, the above is a summary.

This is our plan for changes to go live on February 28th or March 1st (central US time)

Inscriptions are now better for the items they are on
This applies to new items earned in Anthem (not existing ones in your Vault)
If an inscription applies only to the item it is on (gear icon), it will be useful to that item. Otherwise the inscription will provide a Javelin wide benefit
For example, an Assault Rifle will not have an item specific +pistol damage inscription. It may have a +electric damage suit wide inscription (cool for a lightning build)
Some more information below
Removed uncommon (white) and common (green) items from level 30 drop tables
This was a highly requested change and we agree, so that’s that.
We have reduced the crafting materials needed to craft a masterwork from 25 masterwork embers to 15 masterwork embers
As you salvage or harvest, you should be able to craft more masterwork items to get the inscriptions you are looking for
Now that inscriptions are more relevant to their item, this should yield better results for players

Additional inscription change details
Its hard to write a short version of this, but I’m going to try. If we need to add more information later we can do that…

Current: There are a large pool of inscription options available to roll on items, the inscription pools are generic (e.g. Weapons)
Every masterwork item has 4 inscriptions – Major Primary, Minor Primary, Major Secondary, Minor Secondary
Change: Each item type now has a specific set of inscription options for each of their inscription pools. The pools are smaller and are targeted to the specific item type
E.g. there used to be a Weapon pool, now there is an Assault Rifle pool and the assault rifle pool has 4 pools for each of the inscription types listed above
Primary inscriptions are focused on damage or survivability
Any item specific inscriptions (gear icon) will always benefit the item they are on
Javelin wide inscriptions (suit icon) will benefit damage or survivability across the whole Javelin
Secondary inscriptions focus on utility and can be targeted to the item (gear icon) or the entire javelin (suit icon)

There are likely a bunch of questions, we will read through the comments and if we need an additional post to clarify things, we can work on that.

Thanks again for all of your support

肯改啦咩 不過留裝等改個D 炒晒車

咪單體向前噴10野果招

連擊+200%，好野黎

比D裝備好既巨象 打宗1 玩毒電 連擊 推土機咁玩

但打極都係呢招
一把武都打唔到
其實我覺得唔應該d橙裝要整到咁難出
因為仲要洗詞綴,你出一把都咁難,好難有心機狂打黎刷到靚
d3果d都唔會set到咁q難出啦

打宗1?

係,今朝打左5場宗一暴君,得5粒保底技,4粒毒,1粒擴散彈(呢招真係廢到on99)

等佢PATCH左再算
而家刷到都唔係咩好事
你睇睇我上面PO既野

如果打到電圈冰就進入新世界

可能我黑仔,咁刷法真係無咩mood,半個幾鐘一場,然後得一粒保底
仲要出黎出去都係果粒

PATCH完 30級唔會再出 藍色白色綠色啦
成件事都舒服好多

難玩用噴 易玩放電

其實全部出曬紫色都無乜意思(開始打宗1,紫裝已經完全無吸引力)
不過隻game內容咁少,我都明唔可以太易打到d裝,然後個個極速end game無野做

創痕噴毒, 個坐地BOSS好Q勁.....
暴君用電OK 好易打

主要改D咩?

見到thanks玩住其他機先

會唔會變左冇雙武器damge buff

D武器有自己既 詞庫
唔會再話 自動炮比個元素傷你
但係會規範左 詞條既出現 規左2條傷害2條輔助
仲要分左大細 最多可能只會見到250+100傷害
唔會見到兩條250傷害 既詞一齊出現

30級開始 無白裝綠裝出

做大師裝備 25大師燼 > 15大師燼

主要係咁

大師裝跌率有無話增加?

無

咁等改左先再刷暴君,依家刷黎無乜意思

遊俠呢個頭盔點先有？

得兩套SKIN
一套係商城
一套係黎明軍團

diablo3 改裝，d舊野會改埋，洗乜重打

唔改正常
之前太多bug,又唔小心提升過掉落率
改埋既話d老手就一身都神裝

困難多經啲，而且lv30都要刷宗師
打住困難當適應吓先打多幾次就唔覺得難

個新Patch 會幾時出?PC PS4係咪同步?

有冇巴打玩呢隻GAME整到部機好似KEI KEI地
間中開機後會出現ERROR, 用手制係開唔到機, 要去主機開, ERROR讀取一段時間問我報唔報告先開到

呢2日我pc玩
離開遊戲黑畫面關唔到game
要ctrl alt del強制關先關到

我PS4

打10隻傳說先有紫圖

但係我都無依張槍

冇巨像咪又係打唔到

遊俠上宗一好易死。。

有冇anthem tg group

都唔係既 走位咯 截擊先易死😂

有冇人有同感 宗師之後冇巨像根本過唔到 下下俾怪秒 自己玩開遊俠同巨像 我遊俠430幾打宗師一 都俾人2對租

盾係幾易爆 所以要瘋狂淫賤走位

打暴君 冇啦啦後面有隻蜘蛛 就咁就死左dklm 4隻軟皮唔洗講 過都過唔到

我仲以為呢啲game打到啲唔啱屬性嘅一直都係正常
打唔啱就再farm過把/解挑戰自己合

多d浮空啦

宗一上到486力量就撚狗咁撚啲怪 巨象唔一定要有 不過有就變困難mode 宗二三唔計

求指救
因為大多既槍都係impact傷
咁遊俠裝加blast傷減impact傷既配件
用槍係咪會廢d
成日都要用槍 減左傷咪好大獲

係，裝埋個+impact-blast既就可以各加30%

屌你嚇死寶寶了
岩先果場暴君出4大師
心諗終於到我喇
點知打完果下LOAD唔到SER
嚇到屎都賴埋
熄GAME再開見到個箱乜新野都無,灰撚到,點知去左打個契約任,打完彈返曬D大師裝出黎
乜撚野GAME黎咁都得

岩岩都食左我個大師啦 戇尻

唔岩屬性正常
但佢會ROOT埋D自動炮有散彈,輕機增彈呢D就完全係ON9

咁即係黏彈加毒標同淨係加blast配件 唔work la
冰手榴加沖擊波再加個impact配件 咪慳一個位？

咁咪配另一把散彈/輕機
以前果d game唔係都係咁架咩

而家有 2個250%攻果D應該要留低啦
更新咗應該無咁勁

我好彩執得返,一次無5件真係想死

齒輪唔係只限果一件裝備咩?人仔先係全身裝備都食到

黎明軍團係邊到？

impact -20%唔算太多 用打3槍爆一次/爆炸狙重有so左

貴版

特登咁整 知多ＢＵＧ 之前都有唔少人打完斷線
喊晒口咁 我都叫佢地入自由再出黎

如果加其他槍彈藥我記得係人仔
我有套全身都係加狙擊槍傷害同子彈

我比較傳統鐘意用槍
咁遊俠要buff爆槍攻係咪應該
加槍25% 配件
impact配件
buff 20% 罩
仲有果種槍既子彈配件 (5%攻)

原來入自由出返黎會冇事?
我主線打完斷事, 嬲到熄左機

已經成身大師，但一樣傳說都未見過
我屌佢老母

巨像係有護罩，就係個盾
你開盾就會見到藍色bar

咩bug

咩遊戲係EA手上都變屎

無買貴版係咪之後都唔會有呢個skin?

愈打就愈覺得隻game明明好大潛力
但係哂尻左

但
都係果句
對機甲既愛

不如咁講.....D人買個貴版唔係為左提早玩同依個外觀咩...?

屌D BUG多撚到痴媽跟.....
我而家唔求你加內容住,
你同撚我DE曬咁撚多BUG 已經好好玩.....

我PS4
本身好地地
自從上星期update左 果10gb
反而多bug左
Load 95%
彈game
個任唔出指示去下個位

最好刷大師武器圖紙既地方 怒火之心簡易 一場有最少5隻傳說 帶想刷個把紫槍加求其一把大師就得 兩把都要射隻怪

唔知算係bug定正常 要刷快d刷

邊度易出大師配件??

其實唔計d大師技能
淨計槍性能 邊把好用？
破壞者就唔洗講la
手槍係咪廢？ 成排打哂先殺一隻咁
雙彈果把shotgun幾爽

Samepc jj
更新後出現返卡95
無聲

佢呢個更新好事黎，果陣D3差唔多問題都捱左幾耐先改到
希望loading問題盡快改

呢把我記得打宗一暴君
打尻隻蟲爛左既春袋都有2萬幾傷既
冇記錯的話

me用ssd都覺耐
用hdd人玩

浮空加200%個把重型手槍幾好用
狙就閃電飛龍或者塔西斯真相
其他太雞肋唔用

上返張圖

有把回血散彈 遊俠用一流

仲有把步槍 33%機率電傷 啲人話破盾好用 不過我覺得麻麻地

呢兩把打宗一暴君15萬一下

巨象3把自動炮,有無話邊把特別好用?

買貴版係冇得提早玩架

有冇打到15萬一下啊
我得大師破壞 都係打3萬尾4萬頭 浮埋係度射

打王

已經射爛左既春袋 雖然我冇加好多狙傷
傳說8 9萬都信有 15萬有冇可能啊

今晚上圖

截擊號?
如果堅 求教學

利申先 未爆袋得8-9萬 爆咗先係15-16萬

得boss快冇用獵手真王

不過好老實loading應該死症黎，我諗要超大型更新先搞得店

入到去場場都打曬d傳說
又唔俾開私人房

點解打極都係大師技能 D配件點跌

垃圾驚
俾npc卡係性牢度
睇住人地打機 自己又無得打

宗師1傳說契約保底一定有一件

未爆袋就5萬幾
爆咗就7萬幾

冇開buff同埋把狙啲屬唔係靚屬，如果砌到加爆破/狙傷10萬應該走唔甩

PS4 大貨已返 信和358-398都有

到底數位版幾時先半價

EA Games 好快啦

過多兩個禮拜
一半人去d2
你慌佢唔減

佢幾時可以出返個中BUG返回制 強制回重生點

岩岩打咗場宗1暴君
唔知係BUG定乜
去到企埋一齊等訊號個到,一隻蟲都無出
就咁企係到等完成

D 自WF之後又一隻多BUG到暈既科幻戰甲槍GAME
唔知D IT狗OT左幾多個星期

我都試過一次

Ps4板你地用機鎗會唔會掃掃下 自己停 好唔自然
但明明仲有子彈同撳實左個制

試過3-4次，一隻蟲都冇

有無師兄指點下截擊號點配技？
成日講玩飛雷神即係邊個技
呢個？
但同人打D人可以連續閃三四個敵人

想問下咩係 +15%力道 ?

呢炸點拎

想問下打到15lv之後 點先繼續有任務

有無人卡契約:自由戰士?
打左幾次都係打到野獸個度無怪無指示

幾時先有pvp 冇pvp唔想入手

有

千其唔好有

買division 2 啦你

有左凍電2個世界黎,屌差咁撚多
但我仲未有另一支回血炮

點解

打泰坦同抗冰小boss就含撚
除此之外無敵

我到而加都未打到爆炸狙
D技就狂打 可以連出2個相同大師級閃電
D屬性可唔可以唔好咁垃圾 係咪都係加彈藥加執野範圍

呢D咁既GAME又飛又跳又技能
一陣為左個PVP又要平衡技能平衡D槍 一陣又要加個飛行跑步速度
最後又要走上NEFR呢樣 BUFF個樣 搞到2046
想出PVP唔係唔得既 所有槍變返普通子彈 CUT哂所有飛行 2段跳 BAR BAR BAR ETC
你話呢隻仲係咪ANTHME

變左destiny pvp咁，鬥快開大招

之後人地又開大無敵 無敵返10秒先掛機

點易D出配件 出極都突擊攻擊系統

打紫色契約

錄片laglag地所以好多空炮

成日入場中Bug好辛苦
一係任務npc無反應
一係地圖無限spawn怪
一係人物卡住郁唔到
一係入口無法進入
一係突然斷線 等等等等......
又要重頭load過 on99望住個loading畫面
打5場先完成1場 痴撚線

你把塔西斯個4個附加能力係？

上面有圖

咁靚，唔怪得咁撚癲

入左城有冇得轉第3身 第一身好暈

你係咪睇錯 冇加任何傷害 其他裝都冇加傷

自

但配件加傷都幾係嘢，都未砌掂

原本想用呢兩件 發現食唔到效果

勁多巨像
有好多場都係4巨像

特務果個?

我都諗緊用genji定遊俠玩狙

就係冇

個外傳故事最慘係次次都行幾層迷宮

PS4 表示爆ser
match making要等

高手
但點砌先砌到咁
係咪截擊D技黎
我玩暴風的

遊俠狙好廢勁技全部食爆破傷

塔西斯爆炸，應該有用喎

有冇人刷暴君尾關BUG~~ -2-2

點解我加到朋友入隊
我朋友加唔到我入隊？

同場兩次四圍一隻怪都冇(肯定)比火滿血燒到死, 無視埋1血保底係咩on9 bug黎

順便屌埋點解個敵人d火可以咁撚on9
首先無視我有shield照食effect但係佢地就免疫
然後由一定由滿血滿甲燒到得番一血
之後仲要燒多幾秒等你連盾回唔到
仲要overheat飛唔撚到, 點撚玩啊
邊撚個諗出黎

但係遊俠最屈機係連擊係增傷玩狙就浪費左hit and run特性

加上塔西食碰撞傷 啲判定真係亂咁黎

通常星期幾出更新?

有1血保底呢樣野架咩
唔係睇怪lv/攻擊力而定?

打一次怒火就知
個BOSS第一關狂食火球係唔會死 爆完一次扣99%血 之後回盾再食火 一直都死唔去 企係到射個BOSS

但泰坦同sacrs巨象係會一野燒死

如果呢隻game拎走個1血保底即刻唔洗玩

宗1 隻泰坦放火圈一嘢秒撚咗我隻滿甲滿血genji

所以我先覺得係睇怪/食咗幾多狀態
打宗1唔避scars放火 燒多1秒就會燒到底即死
即走有機會扣少少

搵到reddit有個post講health gate有bug, 同埋血條格數顯示bug

個更新46gb

再加3gb

pc?

Yes

痴撚線個3gb down到下年

點解你係3GB?

係咪暴風號先易刷多重擊殺?
我遊俠搞左好耐先得1次...

自由模式邊到多怪易殺?
卡住左....

個更新直情龜速

完咗46再加3

PC版玩都玩唔到...
連個視窗都無彈過出黎...點算好?

遊俠用大技
10秒無敵時間盡量掃多d 細怪就得
任務揀簡單就易殺

update完了

遊俠是但搵個位好多卒掟破片手榴彈已經可以過到
再唔係就直接開大技轟落去
無記錯係十秒內殺八隻就得

未出去更新 有冇修正大師圖紙個到?

我見之前有巴打講係連續殺8隻
唔係一次大技8隻
所以我成日打打下兵
有隻藍色裝甲果 d 就斷左8秒先殺到

巴哈仔話官方人員講係10秒8殺
所以用大技係最簡單嘅方法

我試過就咁用槍掃卒都出到
所以最緊要係搵好多好多卒企喺面前比你掃

補link

ps4有冇更新

有 3gb度

咪又係中無聲bug

thx bro

屌佢個3gb假嘅 開ssd睇冇咗幾十gb位

新手想問買pc版定ps4版好？如果買pc版係買碟定係下載好？thanks

你睇下SSD有冇重覆裝多左隻GAME

係唔係真事 更新都可以bug

cls公司

岩岩更新完

EA啲bug無上限

我都係 好on9

新手17lv卡係探險4個遺跡搵寶相果個到
我仲差5個寶相先完任啊
有冇巴打知地圖咩位個樣會似有寶相

同埋隻game啲錢係咪基本上無咩用 我想拎黎買skin

Ps4開唔到波 話伺服器問題有冇人都係咁

FULL...???

Yes伺服器不可用
伺服器已滿...

打契約就會出

更新，重開

死server 笑

屌你冇玩就走撚開啦

你扮乜9啫

依家拎住個盾鳩衝再冰電按v打得仲快過之前拎住支斯x拉之拳黎射
不過更新前都係整唔到支巧既無盡攻城出黎用
2支都爛詞綴一個增傷都無

塊面痛唔痛呀on9仔？

屌 原來新會然黎

屌 又更
睇死佢更撚完又係繼續load繼續bug

不停閃退有冇計幫下手...過完新手任就冇玩過了

姐係平時做完任務要同人鬥快開箱
我有時啲任做完個箱都比隊友9秒9開左

同埋啲錢到底有咩用 我見合成材料要錢之外都好似冇咩用
老屎忽們玩咁耐覺得啲錢洗唔洗留番遲下合成之類用？

CLS公司，次次更新都要預多五十幾Gb位比佢喺個SSD度重覆加壓解壓

我都有呢個問題

冇記錯隊友開都計
錢係冇用㗎

買一套甲都冇咗6皮幾

垃圾game係咁，已棄

巨像打boss 應該點配技好?

電+火打卒就好爽

整支無盡攻城，配增傷200%以上，然後有幾多增彈既詞塞盡佢，射到佢開花

玩咗個幾禮拜嘅心得

優點:
打交好玩
個地圖靚
有得j機甲
Ironman咁飛
每個職都幾好玩

缺點:
EA
Bioware
劇情濕鳩 final boss俾人偷頭
當然啦 唔排除佢特登唔俾隻王死整續集
薯仔server
屌你老母啲甲得3-4款
個配色系統連 new gundam breaker都做得好過佢 我都唔撚明點解唔分件配色
任務戇鳩 得3種 站樁 跑步執嘢 飛行執嘢
Stronghold得3個 2個recycle嘅

老老竇竇 打咗咁耐 我記得嘅劇情 就係owen同埋偷頭2個

5/10分 考慮緊買嘅 5月應該有大patch執 6月先買啦

3月有改善緊嘅ubi出嘅d2 同埋from software嘅隻狼我會建議買呢兩隻先 隻狼必玩唔講啦 ubi開始百屌先材

我屌你老母呀 本身仲有30 GB , 係咪要我剷哂其他GAME先更新到

打得蟲多突然諗起呢套野

戲入面啲蟲仲多種類過而家隻game入面啲敵人

後面有一套CG 戲
好似講到啲蟲落到地球
男主角升左職做將軍
著套機甲殺蟲執手尾

每次更新都要留50幾gb
ea games

之前玩BFV都唔駛留咁多

點樣知自己近戰攻擊力幾多
好似只係跟LV 升 但係唔會知實際數字

屌佢老母 更新完一玩就中bug 真係on99 如果唔係對機甲既愛 我一早就棄撚左佢 棄撚埋右啊屌

近排換到電腦 但開到最高效fps都係大概3x-4x
有無人研究過點解

底板：Z390-p
CPU:i5-8500
GPU:GTX1060 6GB
RAM:16GB

電腦唔夠勁

截擊z技-33%抗性 e技毒蛇之吻腐蝕 q技追蹤飛鏢+60%武器傷害 然後
不過平時打關帶手榴彈同生死一瞬，手榴彈可以dum遠啲方便幫隊友上腐蝕 毒蛇之吻要埋身唔方便
生死一瞬因為其他技廢所以帶

1060係咁上下

試下個install file set去其他drive

今晚返去試下

換display

大陸個邊咁講
我都驚我隻ssd打柴

次次見到啲人用IRONMAN配色就想嘔 公廁

屌佢老母,無位更新,已經得番佢一隻GAME,依家刪晒佢重新裝過
連更新都有BUG,真係ON99
百幾G更新點更呀屌

買過隻啦 clone埋佢
ssd好平了
利申 幾年前就 2tb SSD

唔係平唔平問題，無諗過連更新都咁on9

比steam搞算啦

128真係細左少少
雖然真係EA問題
我多你一倍256 都可以將隻SSD改名做ORIGIN
BF5 APEX ANTHEM 就滿咁濟

我都256,裝埋其他野,隻GAME真係唔洗更新,雖然話買過隻SSD就解決到,

但佢仲有咩野想像唔到既BUG可以拎出黎
無聲BUG,大絕BUG,血BUG,MOD BUG,多撚到
係好在未有外掛

打宗一，要幾個級先得，要400？

有時候見條大絕滿左按極都出唔到係BUG黎?

差唔多啦 我見到350 都唔會走 你識做執下波仔就得

我暴風號都係用 塔西斯配淨空+200%

驚佢執波執到死

琴晚個更新係咪已經update左新item d屬性

冇呱，更新完打gm1仲係一地白裝

條友忍到payday更新已經好堅
隻game免費我都頂唔順D更新寧願del唔玩

屬性改咗
綠白裝未執

打蟲game...一定係EDF系列

勁 更新完照彈game

冇PVP 大陸仔唔買外掛

玩家問題

日日打都好驚隻ps4 SSD收皮
好似d人話佢打機都load好多野

定期backup save上plus
打柴就換過隻

Auto架

怕咩 長期乜都裝落ssd到 用左都五年仲好正常

巴打們想問下傳說裝打據點戰係咪有機會跌 , 有冇話要打到宗師2先會跌咁架

1.有
2.冇

唔該,打左成廿埸GM1 都唔見以為自己打錯難度

我全身大師都仲未見過傳說
我屌佢老母個臭閪

我都係呀,齊哂,無傳說,以為有咩問題

有無del到demo版

唔好放棄GM1出過一次

打咁耐都冇，我驚佢係bug撚左某啲人嘅掉寶率咋
成隻乜柒bug都有，話唔撚埋

屌你老母拎完個回聲球困撚左係個牢房入面
咁既垃圾bug都有
更新都可以冇fix
On撚柒鳩

真係屌鳩ea
究竟有無心去經營遊戲
一隻game可以咁撚多bug
又成撚日彈game

仲有坦招火牆炮呀
射出黎可以成幅火牆冇撚左
屌你老尾

根本佢d bug 多到無返2個月都唔會fix得到接受水平

2個月後都可能轉左game
黎緊呢幾個月又多大作
division2
days gone
world war z
devil may cry5
隻狼

以後ea game都係唔好即刻買
睇下評價同多唔多bug先

如果隻怪識放冰會直接無左

冰火不相容

肯定唔係
只要個地型有少少唔平佢都會冇撚左

更新完成個據點戰消失左
有冇人都係咁
上網search完好多人都冇撚左礦場個任

你講中重點了
響現今個市場轉game 轉得咁快O既情況下，佢仲要launch 就仆到直一直
好難留到客
真係寧願佢推遲幾個月at least 有返D 應該有O既野然後先launch
而家真係early alpha version 黎

究竟快速組隊點先load到入game?一直連線問題

重開驚 要更新

冇人答到你

好多15/2 PC 玩緊既巴打已經係正式版出之前屌晒鬼 叫人唔好買了
只不過無人理
伏都係要自己中過先會深刻

Ps4入唔到驚？服務暫不開放？

最深刻：
1. division 1 第一個dlc 之前
2. new gundam breaker
3. 銀魂無雙

果陣講左 仲要比人話
你咪唔好玩囉
我地玩得好開心

個陣諗住正式版會修正d bug

會呀
不過唔係一時三刻囉

有冇諗過15 號其實係正式推出
而無課金俾EA 既人只係被延遲到22號推出？

修得黎 已經做壞左個名 同 player base 已經流失晒
就好似division 同 destiny
但Anthem 既launch 同 content 係衰過以上兩隻
所以

Anthem 唔驚
冇PvP
只要一日server唔執又搵到朋友玩怕咩

咁你希望anthem 唔會衰到EA 棄game 啦
Fyi mass effect andromeda 有錢賺 bioware 都被EA absorb 左一個部門

姐係解散左一個部門再收歸國有

google過好似係1tb hdd + 256gb ssd?
無理由唔夠位，定係你ssd 爆咗？

full 咗

自己換
但你應該仲有個1tb 既hdd
唔裝其他game落去？

用黎放AV果個

上面咩事

22號玩到依家 都開始覺得悶

你個野壞左呀

更新呀

個快速，個個都bug

有冇pc玩家喺搵場個陣出現連接伺服器失敗？

咩更新 50GB????

個閪主城真係好撚廢
我係出面射怪FPS都穩定60
反而係個閪主城會跌FPS

Nice 卡95 屌你老母

咁大個人
基本電腦野都要識啲呀
RAM HDD SSD 都唔識分

啱呀老闆
真係痴撚線

最撚ON9係每次打完唔可以直接下一場
一係返個閪主城
一係去換裝,換完出黎又係個閪主城到
個飛行平台有時就BUG撚咗,門口出唔到去,迫我返個閪主城

我入過一次個平台就冇再入
都係垃撚圾

垃撚圾server

去追文仲好啦

唔推住啦
推咗好多啦

有冇人ps4 update完1.04 開唔到game